各位手足今晚唔開post了

去左玩具展

咁聽日唔洗返工？

象仔

聽日放假

唔撚想知呀！！！

象仔次次有女出街都唔開post

係咪聽日唔洗翻工啦!!!!!!!!!!

有無搞錯

象仔聽日唔洗返?

象仔你唔返工？

咪係！！！！！！

象仔有街去有女yo唔理我地一班手足啦無左精神領袖你叫我地點算

象仔聽日唔洗返工？

聽日我都放假

同仔仔去

走了

返工

你就好啦有假放
返足七日

想裸辭

用發姣icon一定係女

玩左d咩玩具！？

聽日又要返工喇!!!!!!!!!!!!!

你就爽啦

This